要注意的是，所有这些舒适的环境可能会让你几乎不可能在早上起床。最佳重量毛毯：使用我们舒适的床上用品，像婴儿一样睡觉| PopSci商业团队| 2021年2月12日|科普
虽然该部门监察长办公室的一份新报告没有将任何死亡直接归因于元帅的政策，但它确实警告说，该机构的做法“可能导致进一步的感染”。美国元帅署对一些囚犯的松散的新冠病毒-19监督反映了一个更大的问题|乔·戴维森| 2月12日|，2021年|华盛顿邮报
共和党人还警告说，一个新的先例可能会使前总统，甚至已故总统，接受参议院的审判。共和党参议员表现出情绪，但几乎没有证据表明他们改变了主意|金承民，卡隆·德米尔吉安| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
不幸的是，尽管该法案的作者试图小心地穿针引线，但批评人士警告说，尽管如此，不诚实的行为人仍然可以轻易地将该法案武器化，就像针对平台和其他用户所写的那样。提议的证券交易委员会。230重写可能产生广泛的后果|凯特·考克斯| 2021年2月8日| Ars Technica
海岸科学家警告说，这些结构物对夏威夷海滩的破坏可能与海堤一样，海堤造成瓦胡岛、毛伊岛和考艾岛约四分之一海滩的损失。夏威夷的海滩正在消失。新的立法可能有助于。。。如果强制执行的话|索菲·科克，檀香山明星广告商| 2021年2月7日| ProPublica
在美国，人们过去警告不要带木制的镍币。经济衰退贬值通货膨胀普京告诉俄罗斯坚持这一方针|Anna Nemtsova | 2014年12月4日|每日野兽
我在这里发言是为了警告人们，歌剧中呈现的事实是不完整和扭曲的。鲁迪·朱利安尼：我为什么抗议“克林霍夫之死”|鲁迪·朱利安尼| 2014年10月20日|每日野兽报
你说关闭报纸不是警告那些可能触犯法律的人的正确方式。伊朗记者对鲁哈尼说：别撒谎|伊拉克| 2014年10月3日|每日野兽
我的意思是，他确实选择警告他，而不是杀死他。”《好妻子》的明星迈克·科尔特为莱蒙·毕肖普的杀手本能辩护|凯文·法伦| 2014年9月29日|每日野兽报
他也没有警告医院这本书将于本周出版。犯罪精神病患者医院内| Caitlin Dickson | 2014年9月15日| DAILY BEAST
当他在街上遇到琼时，他走到奥尔良工作的地方警告她。宅基地主人奥斯卡·米切奥
“警告士兵，并相应地安排坦克和滑梯；因为哈维·切恩很急，很急，”电线唱道。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
例如，如果是一匹正在踢的马，他应该警告贝利人不要靠近他的腿。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
哎呀，前几天他派他的人到这里来，警告我把母鸡关起来，不要靠近他的房子。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
事实上，我想警告你，不要让不可避免的灾难降临到你自己和你的家人身上。皮姆利科的医生威廉·勒奎克斯